仆街 27歲就風濕

呀媽成日話佢隻腳準過天文台

估唔到我27歲就遺傳左

風濕會遺傳？

啱啱做完手術
咁就奶左野

有冇得醫呀

無

睇中醫針灸下會唔會好d

咁就一世

係咪紅腫 痛到行唔到 可能係痛風 及早求醫

又唔係
係做完手術果個位寃痛囉
之前都冇 近排落雨先有

咁無問題啦！做完手術實有少少後遺症！

係咪冇得斷尾

27歲(風濕)

我識人23已經有
佢生完仔，check落雨準過天文台

20歲已經會 細個唔錫身